黃世澤 瑞士點解唔出口軍備俾香港

#Swiss #瑞士 #香港

黃世澤
瑞士點解唔出口軍備俾香港
黃世澤幾分鐘評論
20210323

martin oei
128K subscribers

#Swiss #瑞士 #香港
00:00 瑞士點解唔出口軍備俾香港
02:10 瑞士被歐盟成員國包圍，瑞士需要跟歐盟
08:20 瑞士受歐盟影響，民眾普遍注重人權
14:10 瑞士民眾對中國觀感唔好

#軍備 #歐盟 #永久中立 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家